詭墓

有無人聽日就去睇？

冇

睇完話我知爛唔爛

覺得會ok

睇講唔錯，應該會星期六睇希望唔會好似dark tower咁on9

We don't talk about the Dark Tower

2套野好唔同

爛到核爆

睇完 垃圾到仆街 奉勸各位揀過第套戲睇

太撚另類 又低成本制作 計埋隻貓得七個演員
有兩個同套戲完全冇關

最撚反智係個老豆 做醫生做到咁撚無腦 做得醫生每日見盡生生死死 明知隻貓reborn有唔妥 仲大愛到拎自己個女去
成件事因佢而起 冚家剷真係抵撚死

Stephen King d改篇大部分都唔掂。 除左 the shinning 同 it

慳返D錢

Carrie呢

好垃圾 恐怖位全部係突如其來式驚嚇 故事斬件上菜
前半段節奏慢 悶 中後段阿女瓜咗又暴走得超快
車禍黑人又唔知點解搞醫生
明明叫盡過力救

真係好撚垃圾，可以話係2019暫時最差嘅電影
睇呢套我寧願睇US睇第3次

垃圾醫生 一開始講到面對死亡係幾咁輕鬆 最面對唔到嗰個其實係佢

阿爸正一豬隊友

黑人明明係想幫醫生喎
本身黑人帶佢去墓場係想叫佢唔好上去
點知佢最後都係跟左個阿伯上去

老豆ON99

呀媽個家姐條線係想講咩野?
個阿伯又係ON9 佢之前隻狗都出過事 仲要叫老豆去
垃撚圾

一般啦
又唔算太垃圾
不過個阿伯同老竇真係好戇鳩
搞到冚家剷
可能平時睇得垃圾太多
所以仲接受到呢套

其實呢套係咪即係以前套「夜半仔敲門」？
細個睇好撚驚

後面佢叫老母go home又唔知點解

返屋企阻止老竇掘個女條屍
不過太遲所以阻止唔到

老母走咗嗰晚老豆就掘喎個黑人唔係第日先出現老母先趕住返去咩

Netflix 依家有舊版睇

有介紹話係重拍

舊版好睇？

係啊 個老母打電話翻去果陣個女已經復活翻左屋企跳舞
其實黑人死左好似已經知道所有野
但又講啲唔講啲
所以成套戲所有男人都係on9
老豆，啊伯，黑人，司機

套戲緊張驚嚇都唔差既
不過完全無劇情 同 好on9囉
死左既黑人 唔知做咩成日出現 講埋d唔知咩野
復活左既生物又唔知點解要殺人 又要不斷復活人
個家姐咩事 成日出現但又唔交代點解會出現

咁過癮？

過得去啦
係無咩戲情咁解

感覺OK
都係會睇

睇完

睇完呢個post d評語搞到唔想睇

仲諗住睇添

得3分

我會

好驚睇鬼片 但依套

jump scare jump scare jump scare
同埋有啲位嘅綠幕背景唔同步

喵喵

以鬼片黎講幾好睇喎
睇得都唔求d咩劇情啦
至少我不嬲大膽嘅都睇到驚驚地
去到後面復活個女之後個人keep住提心吊膽
算係我睇過最恐怖嘅

睇完 劇情垃圾
比佢一開場架大貨車既聲嚇到成個彈起

個阿伯見到個女識得即刻拎槍出黎，明顯早知有伏，仲叫鄰居去試，正仆街

個阿伯想復活下d寵物姐點知男主咁痴線

仲要隻貓原本都乖都到咁
人嘅仲得了？

只能說男主太on9不過睇到一半都估到
小說拍成電影d情節差不多都係有d on9位架啦
講驚嚇程度我仲驚過annabelle

居然？？？

完全覺得annabelle唔恐怖